覺唔覺得感情越來越物化之後 女性越來越似吹氣公仔？

只不過貴好多

返工都似機械人啦